[抗爭成本] 請大家分清楚被捕、被起訴同入罪3樣野

被捕: 簡單d黎講就係比狗咬左翻去坐48，狗會再決定起唔起訴

被起訴: 狗認為有機會告得入(假設佢唔係鳩告先)先會落案起訴，之後就排期上庭打官司

被入罪: 打完官司之後個官判有罪，假設上訴去到終審都係維持原判先係真正入罪

和你Shop 只係濫捕，同街頭抗爭比狗咬，有機會入罪係差好遠。我開呢個post目的唔係話法治有險可守(講出口都覺得on9)

而係想講和你shop已經係最低成本，如果鳩拉就唔出既話基本上冇野可以再做 希望大家諗清楚

多謝巴打分享

法律巴解釋返少少野
原審定左罪已經定左罪
例如你申請保釋等候上訴時已經冇無罪假定保障

狗同大商家真係冇符
狗發現捉左都告唔到就打，屈人襲驚

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

［附教學]德國人權法 最後一日仲爭30000票.... 二百萬人休息完未?!

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

push

推 手足唔係condom